曝摩帥願放妖王去車路士 曼聯給他絕對話語權

據英國媒體《獨立報》的消息，曼聯教練摩連奴對放馬迪爾去車路士持開放態度。不過前提是車路士要把威廉加入到交易中。馬迪爾在曼聯的未來變得愈發不確定，摩連奴對他也失去了耐性，摩帥認為他缺乏進步。
威廉一直是摩連奴的愛將，早在加盟曼聯之初，摩帥就想把馬迪和威廉帶到奧脫福，馬迪的交易已經實現了，但引進威廉的計劃一直沒有成功。《獨立報》稱，如果車路士願意用威廉+錢交換馬迪爾，那麼這筆交易是有可能的。
儘管馬迪爾被視為未來之星，但是如果摩連奴鐵心賣掉他，球會是不會阻攔的。《獨立報》稱，曼聯副主席伍德禾特支持摩連奴的任何決定，尤其相信他對於球隊事務以及球員的判斷。
馬迪爾本人也不滿自己在曼聯的近況，他認為自己缺乏穩定的出場機會，因此他和球隊的續約談判也陷入了僵局。種種跡象都表明，馬迪爾今夏離隊的可能性在增加。

go mu la diu

黑世三

迷安

哈 你話笑死唔笑死呀

第二個迪布尼

呢條廢老癡Q 左線

都唔明點解要賣佢

如果係真嘅話
摩狗超on9

不了 唔要

佢既生活習慣同態度
撚做到第2個kdb

fuck off 啦摩狗 單換都要諗諗，仲加錢

佢係冇咩信心姐 又未至於衰既

車諗無球員可以好似kdb咁
日日都唔訓

馬迪爾好撚勁喎

2年後摩帥回歸車仔

幫車仔換血

去車仔咪同留係曼聯一樣 2隊d大巴踢法都唔岩佢踢

以為放件狗屎垃圾 點知去到人地度大爆發

摩連奴唔賣垃圾

馬仔打左
夏蕯特走？

馬仔喺曼都俾人逼打右啦

安非賣品
用摩西同你換就得

食屎啦摩狗

法比都ok

等睇過到轟做球皇

加錢

摩狗放好野比車係咪等緊第三次回歸

原來daddy最愛嘅始終係車
怪錯佢了

即係遲下摩狗又翻車仔教

快啲走啦屌你老母，下下屌球員

唔係真都on9啦

前線貴到仆街但成日入唔到波，對強隊泊大巴完全唔撚攻要靠人地失誤

安仔對疤仲sharp過美斯
你拎件up唔出名既垃圾黎換仲要人加錢
食懵你?

安=真世三

摩9你走啦好嘛

車仔通常都入水貨, 就算入到件有用既, 都係天價

賣就賣哂世界級, 沙拿, 迪布尼

今次係荀野定水貨呢, 安都唔算後生, 如果可以換個有可能有前途, 咁就好啦

摩佬真係唔多識幫球員進步，所有球員都係零件

屌佢老母，唔係話安仔廢，但佢都30歲啦，馬仔就仲有排踢又有進步空間，而家你話馬仔加錢換安仔 ok 摩狗你要即食呀嘛，但你食左乜撚野返黎呀屌你老母

老豆返車

送埋老豆俾你地啦 但千奇唔好用干爹黎換

車仔真係發夢都笑番醒

通常都係比人搵笨, 竟然可以用老換後生

兩個級數差咁遠
後生十年都冇用啦
安仔係可以中路一個爆幾個
馬乜春點比呀

馬迪爾比摩狗搞到廢哂武功去到車

大家左路不如用呀朗素換啦
呢個入球能力超高

其實佢過人都勁 不過係人比摩狗教 進攻能力都變癈

ok deal

用一堆老人重建真係得啖笑

有幾貴呀
rashford lingard sanchez 免費架喎

躝啦摩狗！

屌你想搶黑世三

普巴青訓

不如放埋福仔啦，等睇馬仔去到變球皇

球霸有可能

話馬斯亞勁果d多數係個人主義懶勁的MK仔

暗黑兵法 賣馬過車 趕走hazard

傳緊安+40m喎

佢再係咁一季出足咁多場都係得十幾球嘅話，都幾難再喺豪門立足

好多人吹奏佢 甩左波唔會追 淨係識企喺邊線等波到 跟住衝入人群扭

屌咪撚賣啦

算啦，摩佬識鬼用人咩

摩狗食撚屎啦
戰術又冇，又唔用後生，買埋晒d人自己又唔識用
屌佢老母

+40m 咁撚on9

真心唔知有咩勁

當年58M先生

上年已經話左摩佬一定買返契仔

拎黎打右岩哂個陣

三冠了

韋利安今年都30碎

sor 睇錯 但而家咁樣都係平手放姐，之前係摩納哥買返黎咁貴

55,雲鳩耳都係個人主義懶勁既老mk 添

放馬迪爾有獌屌係正常 但如果係換William分分鐘係賺左
安雖然摩佬走左之後柒過一排 但呢兩季都救左車仔好多次 當約鳩 摸西 世三呢班人無態時 佢就係簡迪以外其中一個比較可靠既球員

30歲

雲膠爾M唔MK就唔知 淨係知佢係專制叔父(過氣) 而且係小器鬼
佢果兩年都洗左幾億 個迪比而家係左邊